梁漢文首新歌「終身贊助」好正

人情味

幾好聽

橙
矛咩人理

收嗲啦雞

啲歌詞有啲意思咁

得22k views

好聽
不過個曲唔係好好

首歌咁高質
成個禮拜先得26k
而家D人聽乜

首歌真係唔錯

希望903可以播下
近排無咩廣東歌